點解c朗一去到祖記就變返普通球員？

完全唔似球王

討論已完

魔性

以前啲勁人去到佢呢個年紀已經收哂皮甚至退埋休

顏射迪奶
懲罰佢成日跑得前過前鋒

又手球，又浪射

真係好廢

因為你冇睇意甲

Dybala先無辜

又燈 助攻了

等睇入波

咁都計浪射..?
擺明係知自己手球發脾氣鳩踢個波

又燈到助攻

意甲朗，入球同助攻都好似排緊第一位

一入一助

屌你老母普通都咁撚樣
Top fit會係點

打隊意假尾二都有人打飛機

朗迷係咁

助攻都排第一？
數據都未睇就吹到咁大？

12碼就肯定第一

準備推到完季做環保post

慘得過美斯開季連艾利維斯都嬴唔到飛機都冇得打?

關乜事，美斯對賽贏阿朗咁多次，3粒4粒5粒絕殺千里走單騎樣樣齊，我都未打飛機啦